一齊入黎做任務，抵制CCTVB假新聞啊

行動！p牌推唔到，大家幫幫手

各位之後搞到CCTVB係咁冇活動做，又罷睇做得好好
但係而家CCTVB開始氹客戶簽訂2020廣告合約，如果佢成功既話下年呢個垃圾假新聞台就穩賺，我地要令佢連廣告費都冇得賺
所以唔該大家幫幫手，炸爆廣告商既mail，阻止任何公司同CCTVB同流合污

快d行動，撳入去下面條link做任務

利申：只係轉帖，唔係負責人

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白